我太嬤以前有糖尿病，咁死左食唔食糖果？

你知啦，有糖尿病食完會腳痛啊
係下面有無醫院？仲介唔介口？
點搞啊
另外，鐘意食乳豬
洗唔洗燒啲乳豬味香俾佢

你鍾意啦

孝子

你落去睇下咪知

積下口德啦屌

咁洗唔洗燒個醫生落去？

你落去問佢啦問我地有撚用
再唔係 你唔得閒既
叫你老豆落去問都得

佢老豆老母落左去啦
而家三缺一等緊樓豬

太嬤？

燒個真人醫生落去

咁如果係下面比你燒D野搞到佢食死咗
咁佢會死去邊

假膠樓主
寫返好d字先啦
又無
戒口

戇鳩當有趣

你老母都就黎落去，順手問下

連登仔講野真係好撚賤